【賊人:唔係我做】 【陳雲: 我唔係精神病】共狗黨澄清：武漢病毒絕非P4實驗室外洩

此地無銀

有冇人知佢地係咩人

應該技術移民咗外國嘅人?

真博士

信你一成

#武漢p4實驗室肺炎 #五毛死曬係邊

借個位嚟

手足記住做足呢度寫嘅安全措施！！

請大家幫手正評，lm，避免沉底

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

快啲同我推上熱門！！